為買書賣書 鐘意睇書既巴絲入黎睇下

因為小弟係外國讀書 以後都好少會返 同埋有幾本詩集想買 所以想賣左部份香港藏書
希望鐘意睇書既你可以搵到心頭好啦 特別係香港買書真係太貴了 所以二手書其實都可以慳返唔少錢

文學類）

反烏托邦三部曲之一 《我們》精裝版
有包書套 書側黃黃地 封頁內頁都接近9成新
原價80 現售50

經典名著 《變形記》麥田版
7成新 原價60 現售35

呢本勁刺激 結局超正 《闇黑孤島》
8成新 原價128 現售80

同樣係貴志祐介 《雀蜂》
接近全新 原價78 現售55

反思環保名著（有912頁） 《群》
7成新 少少黃 原價173 現售100

《孔子家語》
9成新 原價98 現售70

唔識點分類）

小性奴 《倫敦金》
9成新 原價128 現售75

⋯
9成新 原價100 現售50

祝你搵到心頭好
另外想問下係香港既大家會唔會想認識下現代詩？

Push

幾吸引 去圖書館搵下先
順便幫推

雀蜂，我們，思想主義有興趣

訓醒覆你

想要變形記，我們

現代詩

想要群同闇黑孤島

樓主呢

知唔知邊度賣返大學用書比較好
即係個價可以高啲

唔好意思兩位巴絲 近排小弟忙緊搬返果邊D野 唔記得左回

可唔可以留個TG或者Email比我？

我唔知呢邊呀
我地果邊一般黎講都係賣返比下屆/fd

唔好意思唔好意思 check TG pls

之後睇返到去會唔會有時間同大家分享下

Ok check tg